72歲汪明荃「IG時尚造型照」潮爆，網友：著得好睇過model

平常更醉心於中樂團、粵劇界的貢獻，近年在銀幕上能夠看見阿姐的頻率已經不如以往般頻繁，最多還是主持一下娛樂節目或是一些大型秀。不過 2018 年汪阿姐更跟貼年輕人的腳步，開設了個人 instagram 跟大家分享靚相，閒時跟丈夫羅家英兩口子到處旅行走走，縱使 Liza 姐已經 72 歲，但是卻依然活到老學到老，心態也相當年輕健康！

冇圖？

我

又真係好睇過個model喎

好young喔

真心襯得唔差

真心 佢著得好睇

成隻鬼咁

心口掛住白卡？

係貴氣

件衫抄襲？

以為係「我有畀你屌架」開post

幾好睇呀

！

女皇出巡

(蓋: 阿姐,唔好凳屎忽)
阿姐豪曬事業線

王梓軒都忍唔住要望

最後, 阿姐強調..佢唔係只係得準時仲有歌舞視既確力喺到!!!

多謝各位支持!!!!
(阿姐腋下依然白滑)

阿姐一定用咗自己嘅品牌先至咁白滑!!!!

阿姐圈內外都不知魅力非凡幾受歡迎

廟街龍珠頭

揚言會不斷push up 自己既阿姐真係有跡可尋
阿姐早喺8年前既台慶已經破格求變, 訓身大跳濕身舞
為觀眾大派長者福利 讓大家睇到目瞪口呆

阿姐先以一part 鋼管舞作熱身

單人solo 濕身辣舞既阿姐正在蘊釀能旺, 準備施展渾身解素

阿姐正式爆發潛能 水花四起 霸氣十足
[im1g]
阿姐即使濕身仍面帶笑容, 非常專業

視后胡定欣當年都跟唔上阿姐既步伐

最後阿姐擺出終極老江湖姿態作結

辣舞過後, 仍熱情俯身騷事業安撫眾人

另一方面，阿蛆於外觀視覺方面亦力求進步大派長者福利
不斷挑戰自我界限

風情萬種系列
汪女士用黑絲將溫暖帶給老淫人院

風情萬種系列
汪女士為何要與四哥合照時露出白滑小腿?

風情萬種系列
汪女士身穿疑似透視裝令秋官望到眼矎矎, 難怪肥西霞一直視汪女士為眼中釘

風情萬種系列
汪女士模仿金魚咀隔空親吻大家

阿蛆曾於入行45週年大玩黑絲誘惑

§更誘惑到洋腸髮型師親吻阿姐嫩滑面龐

§ 阿姐不時向觀眾展示長在其右邊白滑腋下肌膚的小痣

§ 明言要"push up"自己既阿蛆夾出四吋洪溝，實在令人目不暇給，眼睛都唔知要望邊好

§ 阿蛆不時拋出可愛雞蘿柚既姿態，教人垂涎三尺

§ 阿蛆不忘展示大腿柔軟度

屌那星又幾正

【娛樂大家】T V B 女 藝 人 野 外 跑 步 時 不 慎 「飛 釘」

荃b 點解咁唔小心 被人睇蝕哂好心痛

但依然冇阻荃荃活潑開心

荃b 版鈣質舞 點扭都唔斷

荃b 翩翩起舞神采飛揚

荃B

荃b: Bom Bom Ba Bom Bom Ba!!!

～ ～ ～ 汪 明 荃 很 美 連 出 家 人 也 心 動 ～ ～ ～

汪女士與一眾和尚用膳示意圖

汪女士很美，皆因喜愛梳噴水池辮

好有阿美嘅美感，果然很美

阿姐恍若蠟像般亭亭肉立

痴撚線

荃情激盪 再次重溫

Super婆你嬤彈彈波

歎為觀止

天生尤物

楊柳瘦腰

傾倒眾生

誰乳爭峯

高下立見

千嬌百媚

經典重溫

汪明荃唱 但願人長久
簡直係激到鄧麗君返生

或

(可能timeline 唔夾)

0:58 明~~~月幾時有 把酒問青天~~~~
1:13 今↑↑↑↑夕是何年~~~~~~~
1:30 唯恐瓊樓(爛聲)玉宇~~~~
1:36 高處↑↓(走音)....起↑↑↑舞↑↑↑...(走音)

1:58 低綺↑↑↑戶~~~....無↑↑↑↑↓↑眠~~~~~

3:43 圓↓↓↓~~~↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

3:50 人(走音)有悲歡離(走音)合
4:00 此(走音)事古難全~~~~~ 但↑↑↑↑願↑↑↑↑人(走音)
汪氏招牌WFC式收結動作

(愛你變成害你)

汪明荃經典演出 給自己的情書

or

王菲 給自己的情書 (括號內的是王菲ktv時間軌)

0:22 (0:26)貶低的只↓有↓自↓己 (鬼叫...)

0:25(0:31) 旅↓遊有太多勝地

0:30 (0:36) 會與你↓(t,) (會與你 r r r)

0:53(0:57) 怎摸(t,)相愛 (怎麼相愛 smrd)

1:35 先安裝一個藥↓箱

1:40 (阿姐濁親啖口水)

2:33 (2:43)
lala lala la (5th"la") lala lala la(10th)
(lala lala la sila sila m’ lasi lasi m’)
Lalala lalalala (14th-17th), 尾三個lalala…

2:51(3:00) 拋得開手裡玩具 先懂得好好進睡

3:00(3:07) 不甘心相信的金句
(完全係嗌,聲帶好崩緊,一啲都唔溫柔)

3:07 (3:16) 自己都不愛(不愛 錯節奏 變左半拍, 仲快過半拍) 怎摸相愛 (自己都不愛 353 2 1)

3:17 (3:23) 在夜欄盡處

3:19(3:26) 他不可倚靠 歸家也不必撇雨

3:25 (3:34) 我要給我寫!!!! (好粗魯, 又係嗌出&#22175;, 原唱係輕輕帶過呢幾隻字, 舒逸既感覺)
這高貴情書 (太用力唱…太strong)

3:32 呢度怎摸相愛冇問題..原唱都係咁

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有他依靠 歸

3:35 (3:44)怎麼可給別人好處 (好處 節奏快左)

3:37 (3:45) 憑&#30528;我__ (停左一拍, 我懷疑佢唔夠氣, 換氣) 這….(&#55370;&#56501;&#30528;我(連音)這(一拍), 無休止)

3:45(3:50) 沒有[size=6]他依靠 歸家也 不必 撇雨~
(“不必”好快, 仲要無啦啦停左, 好撚核突既節奏, 雨字拖咁撚長做乜, 以為自己好勁?)

呢首歌畀汪呀jer 唱得好恐怖…聲帶崩緊就唔好唱咁溫柔既歌…出&#22175;既效果好恐怖, 好粗魯....似係寫休書多過似寫情書…
仲要五音不全...節奏錯摸..特別係最尾果兩句既節奏, 對於音樂白痴&#22175;講係難掌握…汪呀姐就係好好既例子

香港殿堂級Diva 再次穿上露肩服裝,
打扮成Tinker Bell 奇妙仙子, 為大家同中樂團獻唱
李清照所寫嘅 《聲聲慢》
一齊欣賞汪阿姐嘅歌喉啦~~~

⚠️注意:"靚聲位" (引號)

最美麗亞洲真人版Tinker Bell 示意圖

4:20 到黃昏↑↑點↑↑屌↑↑↑滴滴。

尋尋覓覓，冷冷清清，淒淒慘慘戚戚。乍暖還寒時候，最難將息。三盃兩盞淡酒，3:24怎敵他晚來風↑↑↑急！
3:31 雁過也，正傷心，卻是舊時“相~~~ng~~”識。(chok 咪)

3:42 “滿↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~~~~”地黃花↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~~堆積。

3:51“憔”悴損↗↘，如↓↓↓↕↕↕↕今有誰↓↓↓↕↕↕↕堪↑↑↑↑↑摘↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓？守↑↑↑↑~~~“wuwuwuwuu” 著窗↑↑↗↘兒iiiii“iar”~~，獨“自”怎生↑↑得↑↑↑黑↑↑↑~~~~~~。

4:10(情深款款的樣子)“梧”桐更↑↑“兼↑↑”細雨，到黃昏↑↑ 點↑↑屌↑↑↑滴滴。這次第，怎一個愁字了得~~~~~！

呀婆的祈禱

(2:59)然"異"天↑父Fooooo....並未體恤好人…到我睜開眼

(0:30)當這盞燈↑轉紅便會別離 aid aid.....

嘩, 屌….嚇到我心離一離呀

(2:53) 對綠燈要哀求哭訴...
(1:46) 唯求與他↑車廂中↑ 到↓車↓位↓ 都不放"""開↓~~~~""""[size=4] (超震)

(1:55)無論在路上歷盡任何的↑[size=4]傷↑~~害..

(3:13)為何任我身邊↑in~~hin愛人...

(3:58)仲好意思同人講學左三堂...屌你學左三堂就破壞人地首歌

繼《少女的祈禱》後汪明荃華麗轉身唱《心債》

汪明荃 - 心債@顧家輝榮休盛典演唱會 2015.05.08 (震音節錄)

0:28 源源不↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓絕撫慰

0:35 補償一切↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
0:42 明明事事都↑↓↑不↑↑計
0:48 為什麼萬般癡↑↓心umumumum~
0:54 都等如枉費↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
1:00 償還不↑↑↑是一世
1:49 為什麼萬般↑↓癡↑心↑umumumum~

對於有關汪阿姐震音既疑惑, 汪氏表示

(on9 諸多藉口)

【花腔梵音】汪明荃出盡陰核既力呻吟鳩叫唱出縴夫的愛

跟↑↑↑↑↑你↑↑↑↑↑並↑↑↑↑↑肩↑↑↑↑↑走↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意阿倫既表情)

噢↑↑↑↑↑噢↓↓↓噢↑↑↑↑↑噢↑↑↑↓↓噢↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑

(留意秋官既表情)
讓↑↑↑↑你↑↑↑↑↑親↑↑↑↑↑個↑↑↑↑↑夠↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑
睇完就影班藝員觀眾拍掌
擁有八級聲樂資歷既十優港姐Louisa竟然拍凳當拍掌

咁唔畀面唔Lisa jer!!!!!!!!!
話哂兩個英文名都有lisa 中間個字又個明字, 睇唔起阿姐!
你斃啦坤哥!!!唔拍手!!

汪 明 荃 雞 聲 啼 叫 賀 雞 年 再 度 獻 唱 歡 樂 年 年

key #= 特別靚聲位
0:16猩↑↑猩↑↑送舊年~~
0:27 歡呼↑↑聲
歌↑↑↓樂聲~~
0:42歌↑↑歌↑↑冇冇共歡慶
0:47 年年歡↑↑↑↑↓↓↑樂 歡#年~年INININNNNNNN~~~~~~~~~
(....仲有視帝視后, 好#呀#
1:12 恭HEI發大財
1:23 花~開千萬朵
生~~~~意長HING 旺~~~~
1:35 猩↑↑猩↑↑

汪妖婦上年年初一賀年歌

[猿啼喧天] 汪明荃再度唱賀年歌 蔡加讚臉無表情:……

我真係唔節錄...好難頂...
各觀眾表情:
0:43 福利局局長張建宗:……
1:40
1:53 蔡加讚:…………

重溫:
汪明荃 - 新春行大運 + 恭喜恭喜 (名曲滿天星) (電視MV)

27:23 開始
0:00 猩猩高唱共慶良辰
0:05 鼓樂走↑↓(奏)動
0:21
賺到盆滿&#37474;滿 開心又興奮
0:29 福星↓照↓引
0:46 猩↑猩高唱共慶良辰
0:52 鼓樂走↑↓(奏)動
1:14 福星照引
2:41 每(沙聲)條大街小巷
3:14 真是好的消息

《歡樂年年》
汪明荃 &amp; 眾港姐《歡樂年年》(2015.02.19)

0:18 你聽鑼鼓響一片 猩↑↑猩↑↑ 送舊年
1:38 猩↑↑猩↑↑要醉盡歡慶
1:44 年年歡樂 (好刺耳, 起雞皮) 歡↑↓樂年年
2:22 我向大家恭祝一句 福↑↑↑星永伴隨~~
2:32 恭祝↑↑身↑↑↑↑體健康 喜見南山↑↑↑↑壽
2:53 年年歡樂

號外:【新春鉅獻】LISA姐陳年露乳頭走光照曝光!!!!!!!!!!

【班門弄斧】33年前台慶 汪明荃與梅姐哥哥羅記陳百強同台演唱

KEY #=走音 *=爛聲

8:48(開始)

8:56 愉↓↓↓快↓↓↓地↓↓凝望↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓~~樂意墮情網~~~~~
9:00 夢裡面尋 訪↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ 是你 露#曙↑↓#光↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:05 翩↑↑翩↑↑多↓↑俊朗
9:07 心↑↑↑↑裡熱情想說又怕講↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

9:17 願意被綁↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓讓快樂染缸↑↓↑↓↑↓↑↓
9:21 內心的↑↑↑↑痴望↓↑↓↑↓↑↓ 今↑↑↑↑宵↑↑↑↑竟似狂~~~
9:27 充滿熱情心膽漸壯↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:33 *何妨情↓↓盡狂* (全句爛聲)
9:39 不↑↑↑須化粧
9:42 纏綿*夢裡* 倚↗↘傍↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

9:49 又似是暈Long~~

9:52 愉快地*搖*幌↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓
9:54 在愛浪裡↗↘(走音)躺↑↓↑↓↑↓~~

9:55 是*#真#*心的渴望↑↓↑↓↑↓ 不必↑↑↑把美麗藏↑↓↑↓↑↓~~
9:59 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往
10:31 (甩拍)
10:33 心↑↑↑↑↑↑↑↑↑裡樂園飄飄共往↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ONONONONonononnnnnnnnnnnn~~~~~(無限延長)

驅風post

【猙獰演出】汪明荃 9級震音 唱出 愛你變成害你
汪明荃 愛你變成害你 @Sunday 靚聲王

or
(yt:直接影電視)
2:05 為什麼↓↑(爛聲)偏會把&quot;你↑↓↑害&quot;(爛聲)
2:12 我↓↓喔↑↑↑ 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓你↑↑....變↑↑↑↓↑↓(爛聲) 了害(爛聲)你(爛聲)
2:24 我~(爛聲) 不~(爛聲) 愛↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑
2:31 難↓↓道↓↓世間(爛聲, 走音)...真(爛, 走)↑↓↑↓ 孽~~(原:苦)海↑↓↑↓↑↓↑ (爛聲)
2:36 神仙也是跳↑↓↑↓↑↓↑不↑↑↑↑↑出↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑來~~~
2:45 難道人生(全句爛聲) 只↑↑↑↑↑↑有↑↑↑↑↑↑黑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑↑暗↑↑↑↑↑↑↑↑↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓

2:50 光↑↑↑明↑↑↑ 都不全在↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲, 走音)

3:10 來愛↑↑不↑↓↑來↑↓↑↓↑↓↑
3:15 (發功) 我↘↘↘↘屙↗↗↗↗↗愛↑↓↑你↑↓↑
變了hai你 (全句爛聲)
3:22 早↓↓↓↓↓↓hou↑↑↑↑知hai你~~
3:35 我不~~~愛↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓↑↓ (爛聲)

同場加映
汪明荃 愛你變成害你 (荃加福祿壽)&#160;

阿蛆久違嘅LIVE !!!畀大家欣賞蛆之動人歌聲啦~~~

0:58 沿岸處 夕↑↑照↑↑間↑↑↑↑↑↑↑↑ 景緻↑↑↑↑

1:10 阿姐非常陶醉

1:23 "席間↑↑↑↑↑↑" (" "特別唱腔;靚聲位)

1:29 有天↑↑ 終↑↑會

1:47 韻味形妖↝ 不散~~~

1:49 弦↓↓樂奏起逆轉這~~~~~"eh↝" 時間↑↓↑↓↑↓

經典chok 咪姿勢再現!!!!

1:58 經↑↑↑↑過那些↑↑↑年~~~

2:01 跟你重"回罅"天↑↑↑↑in~~.....熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

2:19 歌裡留傳最"hold↑↑"的畫

2:21 (太快啦班廢青中學生).. 轉身的↑↑↑↑以↑↑↑↑後↑↑↑↑

3:20 相↑↑ 愛↑↓↑↓ 那懼失散⇝⇝⇝⇝

3:29 回首↑↑ 一眼↑↑↑↑↑↑~~~~

3:39 又chok 咪!!

3:44 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~...那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~

3:54 "無用" 多↑↑ 說話~~

4:15 (升key) 經↑↑↑過那些↑↑↑年~~~~那天↑↑↑↝↝暑假ha~~~~ 熱愛一切也昇↑↑↑↑↑↑華

攤大手收結式!!

重溫阿蛆以前嘅經典收結式

難聽??你!!!

聽完可以入院

H
The one from

完未

嘔

鎂光燈中發亮, 不可觸摸一位嘔偶像

&#160;
用兩手遮掩雙眼, 專心嘔吐

@
@by 開運招福貓 巴打

又真係幾靚
高貴大方

------------------------------------------------------------
（緊急）快啲叫身邊人唔好去任何藍店紅店

其實都ok

乜9 野 汪呀姐都有2 頁

唔差

武肺衫

平安鐘啊師兄

大佬呀係咪痴線架，點解可以有咁多貨，洗足三頁

估唔到因為阿姐要block人

笑撚死

阿姐一定好鐘意睇頭條新聞

頭條新聞:港台電視31 逢每周五晚20:00 我要半個熱門都睇到

係都block 你先啦
我都唔識好打有限

屌你仲長過雲sir金剛棒

成隻班馬咁

有次中環見過佢，呀姐真心好潮

阿姐每一個可愛托腮moment

credit: @liza_fashion_world

GD同款

小甜甜

呀姐係咁正，家英Gor仲使去。。。

正

老 舌甘 舌甘

又係pr公司做野

推

Tvb得三個我服
Dodo姐 汪呀姐 森美

依件容祖兒都著過

荃荃咁索, 點解家英哥仲要去食台妹

【IG 女神】荃荃呢隻衰妹又試學人擺對波上枱做乜春

白衫透哂成個波形出嚟啦

哦~~
話要同大家介紹年盒喎
睇下入面幾多糖

好啦 阿姐中門大開預祝大家新春快樂

大家係咪好想知呀姐點解咁 fit 咁大波??
原來阿姐識得玩fit ball 唔怪得又fit,又有波啦

阿姐仲專登請醉駕大隻仔仔教練教HIIT
但會唔會教壞我荃㗎

呀姐好勁好掂呀

荃荃45度傾斜唔容易㗎
荃b 要小心呀

痴撚線
我有畀你屌 巴打係咪比阿姐鬧過

柯榮廚係少數老得自然唔膠樣嘅香港明星

想問好耐
條頸掛住果舊野真係有用嫁咩
係街到見到好多人都戴住

三個入面有兩個都唔係TVB嘅人

鳩都唔使打添呀😒

72 歲黎講都keep 得幾好

係囉，咁多新會然，連身為阿姐頭號fans嘅你都唔識

心理作用啫

我竟然認真睇哂我有畀你屌架巴打嘅post......

笑到仆街

嗯??~~

LLMCH 呢D 19 POST又咁多圖

72 歲 行得走得 算係咁

屌

有

上面係咪痴撚線

Ari😹😹😹

Cls post

比想像中好好多

好似係空氣淨化器?

阿姐著乜都無所謂，唔好再唱歌就得啦，難聽到爆

有冇片睇？

【突發】汪 明 荃 女 士 演 唱 前 意 外 跌 倒 ！！！！

打燈嗰個犀利

咪即係白卡

理性討論
呢幾張圖汪明荃著起上黎的確無咩突兀感

呢張又真係好睇過model

其實幾ok

屌唔知點解我會kick入黎
但係我竟然會張圖都睇成十秒

樓主會唔會太癲

幾好吖其實

全白

比

Cls 咩post黎

你

果然有阿蛆嘅地方，就會有我有畀你屌巴打係到

成世都未入過娛樂台
唔係上左熱門都唔會入黎呢個post

我屌

要讚下呀姐個造型師

負離子機，攞黎淨化空氣

前排睇過編報導咪話人類長期吸收負離子對身體唔好， 再講一部機仔淨化得幾多

屌屌真係好頂癮

認真 佢有幾張著衫真係好睇過model

屌 我都係。。。